各位手足快開電視！有呀義＋呀澤！

好睇到仆街

以為有囡

我這樣討厭

有唱

而家牙澤孜型過牙義

睇熱刺好過啦

死熱狗企能開啦

屌 原來係牛ＣＨＩＮＧ黎
ＳＯＲＲＹ

呀澤搞笑過呀義

多多支持

好能好睇

枉我今晚我支持阿仙奴

牛ＣＨＩＮＧ比次機會

車仔的豬腦呢

幫我出去買緊糖水

屌你咩死豬狗